上水名都間麥當勞會唔會係最香港最垃圾個間？

1042分排隊買早餐
排咗20人都淨係開一個counter
等到1100都仲有10個人排
即場大大聲屌佢地都冇反應
啲兼職寧願用十分鐘慢吞吞換個牌都開多個counter
經理唔係度 成班打工嘅做到好似唔帶腦翻工咁
食屎啦屌你老母

包容下啦香港人

咪撚柒on9啦
唔換牌比人屌到on9架

你咪on9 聽我講先
換還換 你可以用8分鐘清龍 2分鐘換牌
一塊牌仔咋屌你老未系

清龍咪又係比人屌出餐慢
其實佢地除左換牌仲要其他準備
另外 佢地收銀機唔係話開就開
兼職唔可以開架

唔喺變咗大家樂啦咩

趕咗十幾個早餐客之後 得翻5,6個客
反而個兼職開個counter做wor

做咁快做咩

冇人渣住支槍逼你食m記

做得快同慢都咁既人工

做咁快做乜

咁人地可能準備完午餐要做既野咪出黎
同埋有可能一係個兼職做左好耐(我有朋友做左幾年pt 非經理級都聽佢up)

咁你都可以用五分鐘行去新都同天平個間
打份最低工資既part time 係咁啦間公司佢地有份咩，佢做得好你會唔會比貼士佢先

聽到你大叫，只想講，你好 on9
一係你就走人
係到叫咩春姐

個肥仔經理態度好西

餐飲真係好辛苦
我做過其他連鎖飲食pt
多客本來食飯時間叫你食快d 一係叫你晏d先食
無客叫你依家去食

利申:已辭 飲食衰過做零售

就係你呢啲態度成世無發圍
繼續打西工啦

做m記西工想有咩發圍？？

你做開奴隸？ 死都要食m記同琴日果班on9仔死都要番工有咩分別

原來個黑衫傻仔係你，你叫完，咪又係on99噤企係度排，叫外賣返屋企等啦on9仔

香港人最撚on9就係鍾意教人做嘢
你唔撚滿意應該係投訴 或者捉個經理屌
再唔鍾意就咪柒食

點撚樣8分鐘清人龍 2分鐘換牌
咁撚大間公司又唔係你出糧俾我 使撚你教？
第二個柒頭又走埋嚟話應該6分鐘換牌 4分鐘清人龍咁我跟邊個

食就食 唔食就咪柒食
鍾意投訴就自己入紙send Email
係間餐廳大叫 教人做嘢做乜鳩

新都個間汁左4年
天平 你行俾我睇 我俾10分鐘你

我冇排落去wor

善用app

4分鐘清龍都好

你出糧比佢囉 佢咪聽你up

第一城愉翠間m記仲慢

會投
大聲屌下 我覺得開心啲wor

名都係另一間